1個星期前我日日去老蘭係為左connect外國人，反而俾人屌到PK

我去飲酒都係為光復香港， 屌那星仲要俾人屌去播毒

Connect外國人都俾膠？

家下無得去飲酒有冇手足知點去connect外國人？ 無外國人點打卡去光復香港？

波台手足平時唔飲酒？